%@Titre:Amérique Nord 2011
\emph{Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (QCM). Pour chaque question, une seule réponse est exacte. Aucune justification n'est demandée. Une réponse correcte rapporte $1$ point. L'absence de réponse ou une réponse fausse ne retire aucun point. Indiquer sur la copie, le numéro de la question et la réponse.}

\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|m{4cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
&&Réponse A &Réponse B &Réponse C\\ \hline 
\textbf{1.~}& Quelle est la forme factorisée de $(x+ 1)^2 - 9$ ? &$(x - 2)(x + 4)$ &$x^2 + 2x - 8$ &$(x - 8)(x + 10)$\\ \hline 
\textbf{2.~}& Que vaut $5^n \times 5^m$ ?& $5^{nm}$& $5^{n+m}$&$25^{n+m}$\\ \hline 
\textbf{3.~}&À quelle autre expression le nombre $\dfrac{7}{3} - \dfrac{4}{3} \div \dfrac{5}{2}$  est-il égal ?&$\dfrac{3}{3} \div \dfrac{5}{2} $&$\dfrac{7}{3} - \dfrac{3}{4} \times  \dfrac{2}{5} $&$\dfrac{27}{15} $\\ \hline
\textbf{4.~}& Quels sont les nombres premiers entre eux ? &774 et 338 &63 et 44 &\num{1035} et 774\\ \hline 
\textbf{5.~}& Quel nombre est en écriture scientifique ?& $17,3\times 10^{-3}$ 
&$0,97\times10^7$ &$1,52\times10^3$ \\ \hline
\end{tabularx}